班南亞人都係為錢出賣左我地....

「光復元朗」申請人鍾健平下午於大埔接受本台記者訪問時被四名南亞男子以鐵通及雨傘襲擊，他現時已到那打素醫院驗傷，晚上七時將會見傳媒交代詳情。

從鍾於急症室內圖片可見，他手及背部多處有被襲擊痕跡，而他本人亦表示由於被襲時一直以手保護頭部，現時雙手感到劇烈痛楚，稍後將講解詳情。

香港有藍蛆，所以全部香港人都係藍蛆？

算啦，就算係香港人都會出賣自己人
唔好要求咁多

不過呢四個都要落地獄

又玩分化？香港人冇白衣人？

所以建制嗰班全部都係南亞人？

香港人都出賣香港人啦

有冇真正嘅南亞仔可以搞掂元朗班蝻蛆

南亞仔開個價來
眾籌